藍絲白宮聯署 5日得600幾人 想笑死邊個？

嘩屌 想嚇撚死我咩
5日先得個600幾人簽 收皮啦

多謝藍絲助攻

推